[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(205) 最新盃賽：飛機盃

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo
第一屆盃賽: 被腰斬
第三屆普黑盃賽: Aristo 一生人三次
waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

@wai 偷雞無意思

食紅偷g策略嚟
碧根鮑華9射都入

世界波

偷g不是真男人

lm

屌
原來你係庭

婷

死gay佬扮女人

我地組員

被你發現我係真絲

今日打街場撞好咁多仆街嘅我贏緊之後就搞到疾機比賽無效仲要次次都係獌狗

U體育精神低
上A之後2020得1次見過

我一直都係A

@久美子

summer vacation得兩張卷換泳裝咁賤嘅？

我之前都未見過 係今日先撞到

anyone happy1?

Go

now?

go

Any pvp??

啱啱街場撞到個名叫 "1分當你嬴" 應該係香港人呱，比佢lag完一次算啦跟住再打又抽返中佢點知又無效多次，仲要兩次都係我入咗兩球以上先lagdllm改個咁撚寸嘅名真係人都閪啲

贏

Report 佢囉，睇下封唔封

係，一係抽，一係等下年

其實點整，用黎對付lag機撚都唔錯

pay to win

Cash is king

我見到1200-1300以上既，一開波暫停，cap左名同隊名先，跟住咪玩，真係lag就係game入面report
好似條link教咁

其實有時唔知係個ser廢，人地條線廢，定人地有心lag，report錯人都唔好意思
通常打完頭10min都知lag唔lag，大家null走場，我又開心人地都無咩損失，好事黎

拔線流

油管輸入「共匪」兩個字，會在幾十秒內被自動刪除留言！！！

邊個再睇youtube就係鬼

抆走lan線

Lag就算，你贏緊佢null走就一定有問題⋯⋯

照道理應該換環 七海
但七海個波好細

原來環冇泳裝
on9 迫人課

好在我用開bilibili

馬體會nerf咗？
次次都用今次特別廢
啲人企位吓吓封截唔到波

有泳裝喎，無記錯有兩件，一件送（即係換），一件抽

呢件送4星我無抽

商店冇

btw 8k同水波cp感好強

點解咁講，佢地好似都唔多交集

水波好迷8k
次次見到8k 心聲都會話： (八千代做咗xyz 好利害)

話口未完
越來越中意水波

佢傲嬌對住個個都口嫌體正直㗎啦

起碼係正版
之前動物台有個po笑死我 有條友想學六道仙人

其實係嘅chok無效大家都冇損失又唔會扣排名分由佢啦，何必趕盡殺絕呢

null左我 浪費左我十分鐘 咁撚無品

一嚟就被人踢爆咗

唔洗靠大陸網睇動漫！

見過鬼仲唔怕黑
report you 啊啦

但對住8k先會次次話好強

對住其他人會有其他心聲

你沒有看懂magia record

唔驚ban咪chok囉⋯⋯可能唔會ban呢⋯⋯

我又學下個c兄改名無效通報，睇下會唔會少d遇到null先

無効試合通報

pes18 熱門名

琴日我對條友叫5:5ok 我理撚得佢

動物台智商>成人台

改呢啲名要俾啲誠意
自隊5粒先
收夠數就俾你入番

打幾場pvp好似好耐無同你打

我又真係遇過，自對5粒，咁我又比佢對5粒先開始玩囉

不過睇鬼佬講own goal得多都捉，龍門放水好了

Any pvp？

go 2?

官配係楓, 你呢啲同腐女ff cp無分別

Any p？玩一兩場

go 咩名唔記得咗

天滅中共？我邀你

55

我呢個無誠意
佢無自隊 最後炒到佢五球佢quit game 搞到我唔可以一場完成event

last la

所以我咪淨係話cp感好強
都冇話係官配😪

可以

打多場

ok, real last

Go?

ok go

菊花巴嗰種打法唔係legend carry唔到的

Sleep

(頭盔)已經改咗個好report到嘅名

好難

Again

等我辣手摧殘菊花

後生仔心浮氣躁
俾多次機會你 go

最尾嗰球咁都唔入

對面自己own goal 3粒
之後就比賽結束當我贏

打中文d尾音就得啦
全部出問號

團長go?

年輕人太衝動

三球都輸5 5波突然停低低 成隊企定定 俾你搶咗反擊入波

你同巴神打啦 輸完嗰三粒唔想再打了

扭咁多波 捉曬你路
4312唔係咁用的

我進攻只識斬燒味

一齊練練？

煮飯

60抽唔中馬甸尼
冇心機玩了

新手留名

咁多coins
中唔中到另外兩隻

bb

hi bb 回來了
感動既係牛佬仲未死

返來玩？
他是不死的

返黎玩下 好無聊
近排有咩活動

活動方面 k社就唔駛指意喇
有時呢個post搞盃賽 你參唔參加先

你參加就預埋我
四大金剛牛啤兔emily

其實我想八卦 之前太忙冇打機 定 淨係冇玩pes
仲以為你從此消失

了解下先 好耐冇玩
呢個po真好 一堆友仲玩緊

冇啊 冇乜玩手機驚 手機驚其實正係玩呢隻
個排忙又無聊 冇開驚就keep住一路冇開

學牛話齋 長青驚

得閒玩兩場 吹下水 賭下馬 屌下林鄭

另外兩隻15抽內中哂
仆佢個街又坑我

炮友

Ok let’s go 1

你講乜啊牛撚

go lo

中左回鑊玩家script

王者歸來
牛佬食屎啦

多左咁多球員

K社優待回鑊玩家

課$788

聽日一條心跟

你啲人腳都幾屈wo

呢到基本野黎

唔見左夜媽媽pvp個對孖寶既

wai 同一生

係啊

去左開房

能成床密友總帶著....

嘩 Emily 上水

過咗熱戀期

頭50抽中兩隻
我反而要到百幾抽先中巴利斯

牛

何生會唔會玩pes mobile
拎10萬港紙課金應該中哂全部紅底

受害者留學生姓何，二十一歲。賊人要求何將錢轉到某銀行戶口，何於是向母親索取約二百六十萬元，按照騙徒指示存入帳戶，加上母親給予的二百七十萬零用錢，總共五百三十多萬元款項不翼而飛，事後才驚覺受騙，於是報警。

警方表示電話騙案近期隨疫情放緩有回升趨勢，呼籲市民提防。

加上母親給予的二百七十萬零用錢

再比過囉，尾事

270萬用黎課＄788
我敢講
所有紅底都會中

一萬可能都得啦⋯⋯其他捐左去

Legend 有紅底，而家連廁所都有紅底

wt

聽日出咩legend？

又曼魚?

朴智星

應該都係返炒之前曼出果4隻

係咪最易抽

冇用果幾隻，可以skip

個人覺得有傑斯就夠了

落雨，今日堆馬典算

新戰術x落雨

玩野咩 一入佢波就比賽終止

原來無咗我 無人推pk

Po

用文宣推post

垃圾驚無人挽

出得林8施治未。。。

我都好想要啊屌
尤其係Cech, 唔想繼續用Kahn

我想要隻紅底龍。。。

我覺得呢個版本生得高嘅龍真係勁太多，Kahn嘅使用體驗都唔係太好，二五圖仲勁，所以想要Cech夠哂高同手長。

紅麗舍 pes 重心
今場一檔回馬槍

3場獵狐章者唔要？

佢成日淨係識偷g

佢係me條女

me都係，一係急勁橫傳地ball

3場難

3場難在隻隻都得，有尊屬騎司
Eg.反斗財星，超輕

emily ，30，牛
牛，50 ，啤
？，？，emily

gun埋漸信

新戰術

Anyone pvp

Gogo

玩左幾年都仲未識玩433

玩多啲就熟
我本來都好少用4123

洪荒用潘頓

紅麗舍上場轉彎擺明打假
今場回夠 1檔食得啦

拖埋全民跑完杯落黎ok？

不過重成10幾磅

第1同第8場

玩完馬diu u啦

emily反黎就好
diu爆牛巴

新戰術唔睇呢d
睇馬同騎師有冇火花

第2場u 係點揀

Emily = 433
Cow = 4231
啤 = 4312
兔 = 442

點解鑽飾咁冷先

第2場

鑽飾💎
1.轉馬房
2.第1次用梁嘉俊（一係出下場收錢，一係轉跑法）
3.輕13鎊

大熱：心中有你，都係快極跑1:40，
鑽飾💎都跑到1:40.2
獨贏成39倍太冷了

如果話佢發炎，所以hea前，益梁嘉俊騎下賺錢，講唔通吧

Me=4213

2場少馬放
笑傲成功走甩

因為會綠格

玩埋心理
11檔呀，回到40了

唔得的

1.戰術太明顯
2.初跑跑馬地上落斜

用新戰術先會夠膽買冷門馬
完全反智反理性

8場拖埋全民ok？

全民太明顯
個個都知佢點跑
133鎊 分分鍾第4

完全唔似u平時買晒大熱果d
見綠格gun

拖水箭龜

新戰術，不簡單的

牛絲新戰術講求：馬房戰術，馬仔同騎師有冇火花

贏級數
全日應該應該1 8場最易

咁同牛巴 刺客一條心紅麗舍算

第9場 得獎者14 14點買呀
第4 5場難到

第4場11隻馬有7隻唔夠10倍你買埋佢

直接睇直播沙圈u同馬仔有無火花仲好啦

第6場星叻點者有p呱

所以我skip 3,4,6

唔得，太明顯

我研究過佢

4歲馬超重鎊
陳家希，放頭跟前唔得
咁即係隻要逗後
搵何妖

又話賀明年騎王既

呀菜咁冷食

怡昌，睇到個積點買呀

鑽飾40得反12咩玩法

1 8 10

中左

連炒兩場

掛住開留連冇睇

勁 qpq中晒有排玩
第3場有無水

巨額過關

淨係買左$10位置q

又中

1 2 6

gun左咪中
4.2 p

肥鬼

做乜9

真係反斗財星

拖唔中其他

me 2場 gun u p炸
跑晒第1
得賞一岀留得好怪

想入完美世界

Pes 核心紅麗蛇 點算

同路

1 2 4 今場要細number算

全pes馬迷重心

今場全日最難

1 2 3 4
馬體巴今日順到

3 1 2 4

常勝心贏得未 由初出追到而家

3 4 6

又第2

今日未贏過

就到Pes 核心

郭能成日岀左頭都俾人過反

第8場
一炮cup

呢場買冷馬 7 8

買埋$10 win

慣性積極原來2，5，12

智愛 登場

莫雷拉

牙免都受污染了

馬會講晒岀黎，兩次同程都季軍

有咩心水

收山啦

第2

今次亞

牛絲回勇，全日重心黎喇

any p?

2.65 p

全pes post 重心

新戰術配埋檔位好似準d

12點撚樣揀
美麗歡欣

屌，miss 左 以為練馬，原來去馬

尾場何澤堯

E到馬經post黎
你做咩9唔搭8

想返學

3叠都贏 on9

升到$70獨贏

不要任性, p否?

係青春

Wanna p one?

let's go bro

Go 我地係呢個po清泉

隊友

我就死

why

無盃打了

守唔住你你第一球靚

上半場你俾位我鳩猜啫

改左個名d人真係冇咁pk

again? 繼續防反

是巧合還是因果

好眼瞓

sleep is for the weak

今日冇null,冇back pass

見識到零技術亂咁大腳未

屌 原來你轉左名

打得飛g多

真男人係唔訓覺的
菊花曾揚言 佢24小時打pes 唔訓覺的

兩球都係你贏55波啫

牙啤一早講咗

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(205) 最新盃賽：飛機盃

#8 回覆

好波不如好運

我真絲

好運見識得多,無咩特別

我都改名

大泊啤

last?
等我打敗你呢啲高rating人士

偽娘

牛=牛腩麵加蔥

佢堅真C 識佢真人

澄清 : 我不是母豬

扮咩 開心share下啦
張圖尋日你先sd俾我

Dllm, 我要檢舉你，除你三巨神名
食緊嘢差啲哽死

嚇到我字都打錯

牛腩麵多蔥先啱

9估：4312 個陣最好
433 有攻有守
4231 靠邊路突破
343 左右兩邊比人係咁放直線

手下留情

4213已絕跡（元老玩家棄game)

俾你技術性擊倒
第一球組織靚到

點睇蘇b 5212

對波有料到

要cf綠箭先打到過頭波，好睇運氣
之前你玩小組都幾勁

好好多

12/100
個陣一日玩得好少埸

隻game做哥狗容易摩狗難
玩tikitaka,可以等隊友到位然後一個直傳
玩防反，又要快馬，又要準，又要高波，又要有邊路，有柱等中鋒，又要靚防中，又要防

牛b到

原來久美子升到1232分

4星佢難度改左
以前大炒，而家炒少左

無論打4定5星，我控球率都唔過50%
有時39%

佢高傲 但宅心仁厚
佢低調 但受萬人景仰

我好似2018年尾先開始挽pes

我記得個陣得奧巴得天下

個人覺得久美子幾勁

放前鋒同翼打防中，班Hi Hi終於識走位
5星開大

菊花全港第一

2017年代已經兩隻牛

咪講笑, 兩次杯賽加埋10分都無, 其他巴打仲勁

Anyone pvp？

go?

sure go

之後到owen

仲有華D

invited

wait一陣 好快
電話殺到

ok就覆我

can go 了
go

again

lag lag 地

go, last 2

好喜歡她

久美子識遮線唔會一直施壓
依度好多巴打做唔到

推

我懶 反正入得返就可以了

是日金句

diu cls
last

同啤巴打多場sleep

有冇進展

firmino綠箭

一日無進展，一日不回歸

玩咁大

勁

做乜後場傳失咁多

耐無玩

下次再打

Brawl star 大更新
今日韓國大作劍靈開服

費托

Torres

Four難

仲諗住今日路明，點知費托

真係Torres

要課$788了

Ok 嘅，但打 amf lwf 好似啱啲

仆街又要課
估唔到今個禮拜唔會翻炒

重課＄788

本特級經紀人可簽下以下2名標誌性時刻系列球員：D. FORLÁN（2009/03/01比賽）及FERNANDO TORRES（2006/02/05比賽）。

Dllm 冇錢啦 點課。。。

牛絲開Po=信心保證=T9

大家如果要喺T9同Owen之間揀一個抽會揀邊個？

怕唔知幾多個科難先一個費托

給托里斯但你卻是愛美斯

t9
奧雲係賤種

邊個靚仔用邊個
cr7, t9,24beckham
Totti

259

算 繼續用翻小白雲巴

幾勁都唔撚用佢

Lm see 單抽出費托

點解科蘭射波都冇99

慘 實好多人重課

出香港版先有99

R9雙速都冇99

費托矮雲巴2cm 但雙速99 96。。。

幾時翻炒BAYERN Munchen

今日出邊3個傻西

靚仔+20cm

蘇州過後冇艇搭

T9,Forlan,啤巴
因為啤巴課到中為止

頂 唔想課金 但想要點算

sugar daddy
ptbf

打541 ，
前面擺一個Torres ,
右邊一個DB7
其他全中堅都炒人4:0
咪話唔型

課啦
你外國學生 大把錢

課錢俾k社 不要拎去溝女

挪威巴家底係咪好似佢咁

受害者留學生姓何，二十一歲。賊人要求何將錢轉到某銀行戶口，何於是向母親索取約二百六十萬元，按照騙徒指示存入帳戶，加上母親給予的二百七十萬零用錢，總共五百三十多萬元款項不翼而飛，事後才驚覺受騙，於是報警。

警方表示電話騙案近期隨疫情放緩有回升趨勢，呼籲市民提防。

有鬼妹追住你騎，仲唔課

牛又＄788

鬼妹 不了

4700coins 冇理由唔中

我準備1000 中2隻

準備兩抽中

咁中意再翻炒
不如支那肺炎都喺日本翻炒啦

兩次788＄應該ok

用得牙朗 唔爭在用埋夏蘭特啦

T9

夏蘭特真係唔識用，好頓下
射波又鳩鳩地...

後備上陣好勁喎

夏蘭特你覺得靚仔？

Super sub都係King最勁

當佢lkk

唔同級數，lkk勁好多

有排都無得去旅行，狂課＄788都得

全球疫情嚴重，美國昨天單日新增超過2萬宗，俄羅斯亦有萬多宗確診，南韓及中國更爆發第二輪疫情。

世界衛生組織專家認為，新冠病毒可能永遠不會消失，呼籲各國繼續限制出入境。

賣飛佛
有精選版

溫馨提示: 要課金抽既最好今日抽
第一日出係易中D

好喜歡他

準備抽T9未

主帳4000 coins
副帳2000coins

儲左14日假
最多儲28日要射

唔洗咁執著刷人
呢隻game 食組織食防守
人其次，射波9控到入禁區，地波都入
當佢Pescm 咁玩，不如玩pescm
（pescm 係要長期重貨）
呢隻有得控既捉球game 比以前同市面上既都做得好好
唔開wifi online battle 都好順

香港14 外國14
你玩得0日

g

準備好T9未

依然無課

想請教下有邊d勁嘅super sub

Rooney

Totti rooney恩沙基

屌 早知前兩個星期唔抽碧咸住

all in today

7000 allin t9

1100 all in

我得100
一抽搞掂

萬2金都係600蚊，慢慢抽

來吧
掙扎啊啊

呢到中T9 基本野黎

入得未?

屌好想要Torres 黎瘋狂放長波

識玩一定用high quality 睇T9頭髮飄飄下

呢隻馬體時期短髮wo 唔係咩？

幾點開ser

係wor diu 唔抽

痴很缐

睇死咪又係抽。

抽硬啦佢

佢中先出聲

唔緊要 科蘭長頭髮

入得

5抽中1

仆街出 f9 抽多二十抽ac乜都冇

慢

14下咩都冇
睇嚟要落街課金了

GO

要課金了

dllm

副帳三抽中王子

17抽中哂兩隻 收工

25 抽先中
見到皮膚咁黑以為係 forlan，點知係王子

兩抽唔中

9抽

16抽咩都無 屌

9抽0

30下咩都無

你有7000

抽緊應該要還上次10抽3隻

Torres 係咪無樣？ 希望下星期dlc pack會加

咁恐佈？

路人甲王子

不課了

牛佬仲未上水課緊金

有卡面夠j 啦

不過其實費托個counter attack + short pass 好吸引。。。

50下出科蘭

下！ 抽黎托

48抽，咩都無

33抽 中2隻

我都麻麻地

一共6000 coins
正帳乜都冇
副帳中torres

以後玩副帳

唔係長髮，利版，唔課

挑

課喇

有冇人已經中咗費托又夠熟練度可以同我打場 想睇下辦

70下科蘭 課多50下無就算

抽唔到就係到話人唔係長髮

課金先易中

警世文
K社我屌你老母個臭化閪，135抽兩隻科蘭

巨頭要還嫁

垃圾game
留返啲錢同囡囡食餐好嘅好過

課左幾多

788加之前剩低嘅

唔課了玩giggs好過啦

一定會有

嬲，課個$788

當比日本仔打支肺帛金

祝你好運唔好步我後塵
窮學生嘅135抽就咁射咗落海

啱啱好80抽

Done

改玩副帳

4800+3300+2000 = 10300 coins = T9
而家一條心等R9

根本on9
要成萬coins 中一隻

有米

屌找卡數先
冇眼睇

睇死你忍唔住

@牛 試埸？

係咪唔會有皇馬legend pool

有 可能下下期唔定 依家開始出新野

柯埋個尿先

10抽乜都冇 以後唔課

計累積既，K社要你課下先中

泊大巴守T9

通常今次抽過萬 下次抽就好易中

forlan左右腳都咁勁

forlans 同torres in game 樣 望落又okay
比D鬼佬fake左話無真樣

pes有冇拖舟,有冇得睇pes legend有咩

科蘭似

有卡路士同卡斯拿斯

抽左2000coins

拉落少少見到聖卡斯就係

torres 差少少 不過都算係咁啦好過伊巴開頭個陣
希望會改真樣

anyone try?
595 215 860

升爆d數值點

呢啲咁嘅legend
玩兩個星期就玩厭放雪櫃啦
課嚟做乜

岩 又唔係長髮又唔係利版

我隻van basten咪一樣玩咗一排就冇用

好似除左快 冇乜特別勁 收手

幫牛實測完

仆街喇，今次做左油王

3射0中
飛機，中柱

呢隻唔係T9黎，
係廢托，0速度

仲諗住佢會好似下面個個咁帶帽

科蘭幾勁 真心

T9=吉祥物

雪啦
雲巴都雪得

可以等2021了，爆左第唔知幾次機

廢托打足90分鐘是常識

睇數據都知科蘭勁啲，廢托只係普通一隻跑狗

不過都係giggs最勁

科蘭勁野 一人之力carry成隊烏拉圭

傑斯勁 又快又扭得射術又好

2020完美

Ok try again

返工了

k社會5會出傑志版科蘭

渣嫁

啱啱睇個日本仔直播，第一抽就中咗T9,之後要抽多三百幾下先追到科蘭
Me之後唔課了等車路士

科蘭型喎覺得

中間 4 隻 t9，慘

一抽中就好收手...

有玩上年果隻銀波版

牛go?
add my new id

未見過一隻紅底legend咁廢

Ur id is?

595 215 860

Added go

廣巴抽成點

得反擊先有用
最大問題係控波差，又傳唔到波
速度快但成日企越位位置，難得傳到俾佢就一嘢俾人啪甩
用 mbappe，felix 仲好 得閒先玩下算
唯一優點係射啲波幾快，轉身射都好好，但試過幾球單刀唔中龍

25 抽中 torres
你抽？

你唔係得11k咩？

牛用佢黎同我打

我完全感受唔到威脅

本身 4500，諗住留多啲 coins 抽 lampard
而家得返 2000 左右

科蘭先大獎喎，場場上剪

43抽
要轉日本vpn先有隻科蘭

真係好廢
個速一定冇99

中伏

佢冇速，個99speed 假嫁

今集99速有分起動快唔快

因為 dribbling 差
所以 99 速都係妹下妹下

伏到喊
用史高斯，咸，佩隊過頭波都唔掂

anyone p?
595 215 860

試多場

想要科蘭
可惜啤巴窮

用rooney cf都勁過廢托啦

銀波嗰隻仲有無得合

Go352

科蘭先勁

轉身射王者係牙朗

個個都追t9點知仲廢過科蘭
K社又贏

你追左未

352 ，T9單箭大炒兔

4射1助

[img]
金都唔洗遊

抽完成萬coins 最後都係用返路明加雲巴
希望k社改返t9 用落唔似99速咁快

anyone?

你抽成點

紅底 Stat 99
model 用番銀波

9抽2隻

F9 vs 廢托

挪威巴 9抽2隻

冇快

rummenigge 手感好過佢
我都係副帳玩夠皮就換番正帳算

唔追咸爺x giggs =最強

恩沙基後備上場屈到
睇黎t9後備都上唔到啦

緊密控球都係86 ，但真係唔快

單刀唔中龍做得幾真

佢起腳個下快，但轉唔到身
護唔到波，控波差
對家中堅有料d 應該0封
點睇都唔似紅底legend

傑斯x沙維先係最強

牛佬會唔會追埋 科蘭？

等2021
已經冇野再要追
Lampard , kaka , terry ,

即係利雲咁？我用利雲又係轉唔到身 阿古路仲好用

我隻利雲似雲巴

明明之前踩到傑斯地底泥

完咗t9 pool就會吹奏t9

傑斯勁

雲巴t9都冇
我紅cf得古烈治

菊花中左未

係時候去打劍靈

呢到交比菊花睇場

T9呢？

中埋唔記得cap

40抽0中

挪威 9抽2中

建議大家等下次返兜先抽

課$788 轟落去
我個隻都係要10300coins
仲on9過9000小白

K 社唔想我課

係愛呀

同買樓一樣
早埋早屌西

遲買平幾舊

我隻巴利斯夠用左100抽啦

剛剛課完78
60抽 0中

＄788未

感謝課長讓我們有遊戲玩

78蚊有60抽?

打漏左個8姐

黑起上黎$788 分分鐘得一隻科蘭

呢個pool得兩隻紅底根本就唔撚抵

2/105

應該今次呃9完人課金，下期有特價coins

咁仲有6000coin 抽埋佢

個帳得5000coins
課完78蚊變6x抽可惜都係0中

T9 垃圾到 後備都冇份
科蘭都係後備only

實測左？

Go1?

有埋科蘭加入 等俾我大炒？

Yes

唔怕
Go

做少少野先

RIP

再課

惡人自有惡人磨

庭抽左未

有冇ching知道點搞

你識唔識邊個係一生巴

出game再入試下

咪5抽中forlan

特價可能7月慶祝先有，下次出奧雲，等個個課曬先出特價

唔識

我del左再down返都唔得

AN機? 定IOS

aristo有無追

主帳有雲巴冇追，副帳3抽中王子即刻收手

紅底唔抵抽係邊個，我偷睇到你有科蘭

有尊一靚仔唔要，係都要揀個矮柒毒25

重新連一次張credit card

因為張credit card 做payment 個時炒左
你要重新入多次credit card number
再link多左

課金達人

因為特價個時課得太完
payment process 太快，
當我比人hack左credit card number
要打去張卡話ok先比過

Payment process 炒左就會出上面個message

出左紅底之後 牛課左好多次788

做咩偷睇我

勁撚到

you have t9?

最後398
車一車佢

上一次抽完巴利斯用剩的話咁快抽晒

冇

唔係唔抽牙，得番三日，過左今次唔知幾時先有

啤巴 2.0

$788
遲下1皮野咩都番番黎喇

唔聲唔聲出torres

封城都有做野架...岩岩loop左一個月喇

開始明點用torres

你岩，之前儲左咁多隻，呢隻冇得唔儲！

ok show me

承你貴言
93抽 爆率低到呢

笑死

課完398
93抽先中
仲有2600coins

Go？

想俾me 科蘭屌打？

來
怕你麼

Go lor

抽埋科蘭啦，雙箭頭好過一巴軍刀

Agger , lihkg 之光唔係唔齊角丫

今次課咗幾多

知唔知點解要 forlan 同 torres 一齊出？
你見 pes post 個個屌 torres 廢就知點解
你估 torres 真係咁廢咩，問題係得佢一個根本發揮唔到作用
forlan 負責引開同壓住對面防線再放直線俾空晒嘅 torres = 入波方程式
加上馬體會 Simone 442 陣式，擺到明要一齊出先有加成
仲唔快啲抽埋佢

我有佢
哥雅巴都抽啦

上次剩落的398
今次兩次78+一次398

說好的科蘭屌打呢？
輸到聲都唔聲

得t9定有埋科蘭

其實上次既398
課完抽唔夠十次就中巴利斯

今次爆率反而好低

得佢

落完街拖牙婆過馬路，番黎先抽，二千coin中曬啦，你都係把握時間抽埋科蘭啦，唔係費托要獨守胸圍，慘慘之

可能1000搞掂呢
科蘭就不了
見挪威巴都舞唔掂
俾我秒殺

我85分鐘先上佢 咩都死啦

冇留意喎
唔係正選上場咩

知唔知點解輸呀

你得假王子托9迪呀

9.5球員 識條鐵咩你 轉頭大炒你

Go lor
又話科蘭屌打
點知一粒都入唔到

場都冇上 屌打條鐵咩 後備入球？

有上喎
85分鐘

科蘭成日都綠剪，即係top form，點都要有啦

ching 9up 功力不俗

你未見識過菊花水人抽荷蘭三劍

原來今個月減左幾舊水電費=0成本課T9

支持牛出多dT9
但同組打盃個陣唔好

你唔係唔抽丫

9000小白呢

昨日是七旬清潔工人羅伯被暴徒以磚砸死半年，在兇案現場，市民絡繹不絕獻花悼念。有人憶起羅伯慘死，哽咽說希望學生與年輕人不要再受人唆擺，破壞家園。有媽媽帶着囝囝來拜祭，孩子問：點解要用磚頭掟死阿伯？

得左 thx

中左T9未

t9 1 vs 5

你地係咪冇著隊衫呀，兩個都7.5分，好好丁喎

做咗real man

課左788？

課$788擺大巴敢唔敢

今晚再同你隻T9玩

我已經知點用T9

換左衫變番真99速！

喂，科蘭九㩒上去有自動導航去費托度架，唔係唔抽埋科蘭牙

又話廢托又盛 依家又瘋狂吹奏

對免4
大4喜1助
仲令兔由絲打變realman wor
你唔係唔抽丫

3抽見王子，13抽見科蘭

遲早要還

夠膽挑機

煮飯不了

今日內抽係最易中，冇昆你地

31抽

牛佬
9 k中小白
10x k中貝大佬
10x k中王子

唔好用？

熟練得50 再玩下先 暫時得比地波幾勁囉

我讀中學個陣 好鐘意科蘭 覺得佢好勁

當佢朗尼咁用，不過唔爆得

我中意佢屌傑志冇火

Me讀中學果陣佢都未踢曼

速度88加速88 登入多幾日睇下有冇得一抽中費托 冇晒coin

算啦
級數差咁遠

講到朗尼爆到（專精朗尼）

real man $788

真心佢夾費托game應該好勁 宜家夾沙拿都覺得比波個下好好用

起碼唔係過黎呃飯食 呢三四年愈黎愈重視本土嘢 電影音樂足球

當年肥朗同期最fit, 又係踢到識飛

點解冇legend月巴抽 又有曼版權

出，我抽到有為止

可能同朴智星一齊出

real man完
3隻科蘭
on撚99

中場爆左機 碧咸小白烈卡特韋拉 淨係抽前後就算

互食有經驗加乘

788左？

俾一隻我得唔得

課

Any p?

係都出左雲佬先

隊史神射手

雲佩c都ok

抽左t9未

40抽唔中，算

咁科蘭呢

都無，我而家都係得兩隻icon

埋嚟睇埋嚟揀
行過路過唔好錯過

3換1仲唔換T9

廣東話旁白冇名叫
Btw盧卡古流黎 拉邊型前鋒 放右cf幾好用

好彩上黎睇左post先又可以等下個pool了

P唔p，想試吓對新legend

Ok 925184028

不過熟練得56.7

3隻沙維

申請咗，打一場先啦

一開始追小白嘅產物嚟

下下想做比科蘭比你睇就失波

勁你刷熟練先?

抽T9 Forlan 係情懷起碼唔係古人
屌你 我呢啲00後撚睇過baresi踢波

傳波唔錯，不過好似少走位，應該未夠熟練

刷下先 升到精神99先上黎抽 依加96
Btw你全部普通人都守到好勁我第一球-6

咁麥當娜你應該都唔識，馬甩當那梗加唔識啦

拜個d聽都未聽過99

000巴打唔洗俾面我

any p

麥當雄就識

抽唔到torres
forlan同你鬥

抽左幾coins

而家有咩陣勁或者好玩

Anyone see T9 demo
aiya liv call him F9

都係4312同4213

352

邊嗰嘅4312同4213

Do u have four lan! Go

冇咸爺同giggs :(

Go invite me 032545997

麥當勞🤤

咁最少都要有F9

Invited

儲緊抽雲爸

個人認為最好用 反攻 短傳 中央

麥兜

5000

Again?

影你大頭

go 未識用forlan 同埋熟練有啲啲

傳波好似幾勁

風向轉了

從影大頭既警示－正在走向錯誤方向

T9 廢撚到 單刀3次門框都掂唔到

兩隊都係轟廢托

熟練未夠姐，嚇我唔到既

我隻廢托嗰下傳中世紀miss

未見過一隻legend咁多負評
仲多過沙維同恩沙基

你太勁了

越難用 = 用熟咗超勁
大家努力

again?

go last

久美子而家好撚勁

好彩咋，同你打輸多贏少

Ok show u 車T9

Go one?

古有黃底費高今有紅色費托

輸嗰球拉住拉膠都喺度散步

你firmimo用得咁勁

全能到仆街，頭控傳射都有

媽丫

Go one

拿，你就係輸科蘭

就係抽唔到

go, don't bin me

你仲有1萬coins

屌，以為咪喊濕個枕頭

Any pvp？
ps new hand

隊友 go

ok
ugg

究竟幾時先有classic 抽

抽住T9先law

球罰球仲可以咁玩

T9咁都唔入

射錯邊，射另一面可能入

3換1咗文尼，進攻好似多咗選擇

sor bro 老細突然打黎 有啲野做
呢場唔計 一陣先打
sor

IU boss?

你領先緊喎
千二分實力

Ok me replace him

政府瘋傳： 公務員將逆市加薪2.3%

六月：1皮

又可以課了

ok anyone?

轉馬體會波衫科蘭好正
但烈卡特又會廢左啲 點揀好

連登廢青又開po洩憤

每個月多2.3%課pes

邊有咁多新嘢抽

One?

again? last 2

兔庭哥雅同巴神轉晒做馬體

一早話轉衫先勁

科蘭換左衫，埸埸有波入，你真係唔追牙？

用黎嚇人 其實抽唔到廢托

下一抽必中

仲有雲巴同路明尼加

而且我對烏拉龜人冇咩興趣

課咗$31先抽到，不過都值得

要出盡奶力先勉強55波

有冇抽費托？
費托比奧巴更適合你個陣

原來一直有個神鋒被忽視
佢就係Elber

好後悔冇抽到佢

報告 大號10抽廢托

我好明白要還呢個道理

你竟然唔齊紅底

31對於依度啲人只係碎紙

呢兩隻勁夾

當時6隻紅底
水我課2次788同一次過燒晒所有優惠

見中簡尼同路明就以為唔使追

有無人同我隊利踢下 648-527-279

全隊利?

算係 有D兩隻前利

無人踢? 咁我溫書算

Go one
我用巴

okay 等你add

added

費托靚絕殺

好波 -6靠燒味先有機會

下次再打
支持你溫書

好 下次我用曼 有隊終極燒味隊

我發現T9有樣野係好快
大招：

T9個兜圈轉身加速10米係全pes最快
Video 個到我冇強制佢向前跑，由佢自動波
由於T9兜圈轉身加速10-20米全pes最快

配隻bug級傳球手，直傳輕鬆單刀

兜圈轉身，繞過隻DMF,加速直插入兩個後衛之間

升完科蘭總結 著馬體波衫好撚勁 唔著普普通通 唔勁唔廢
Btw 件衫太柒我揀唔著

笠波衫呢個設定真係比法比嘉斯做壞規矩

我就咁放直線都ok
聽日pvp 打左20幾場tour頭都痛

原來笠波衫 以為你講高吊傳球

中埋

幾多抽

打攻中勁

又話唔抽

研發緊T9尊屬大巴

好似nerf左紅咸長傳

請問係唔係呢道師兄

英超重啟揭幕戰被曝光：摩連奴激情對戰曼聯

英超牛師兄炒熱聯賽

日本仔啲 rating 好假
每個減返 300 左右差唔多

你勁姐

摩daddy

英國平均每日勁增近4千單，傳英超即將恢復比賽，據了解，曼城領隊哥迪奧拿、車路士領隊林柏特不支持6月恢復比賽，在會上支持比賽的摩佬非常不滿，更表示：「如果你們不想比賽的話，可以選擇留在家中，然後觀看德甲比賽！」

心急想輸

每日4000單姐

anyone? show you t9

788左？
我有傑斯夠了

yes
以後唔再課

中咩

forlan+t9

我有沙維同傑斯就夠了

btw 傑斯真心勁

99速前鋒好吸引
爆機了

um...
出紅底 韋拉 蘇甘保 林伯特 施治 朴智星

我唔信你唔課

呢啲冇興趣

我記得 我二佬 兔講過
788 買到好多野 好多紅底抽完都係雪 唔好亂課

why not both
買好多野 +抽紅底

近日卡塔爾疫情大爆發，政府今日公布，由星期日開始，將強制外出戴口罩，不遵守規定者，可被罰約41萬港元，或被判處三年監禁。

啤有冇抽？forlan同t9都好啱4312 用

得90coins 0抽

唔抽啦
有傑斯夠

傑斯翼黎 你抽黎有乜用

打左中埸 cmf位 後上快速向前插或傳波 遠射都ok

尋晚同我測試完忍唔住呢如果有碧咸斬上去，你可以用到好痴缐

今日matchday汁隊馬仔會玩，終於唔駛用巴

抽咗先同你p的

已經連輸兩場
T9都carry 0 goal

果陣唔見你科蘭

我用巴賽 4312
沙維 基沙文 美斯 奧巴美揚
三戰馬體 3勝
對面既T9

後備

me 用皇

係，特別隻右腳出腳好快
冇影捉

皇我唔夠多fp 得後面個3隻

T9配馬體=食撚左屎
馬體冇final pass

Joao 唔知踢緊咩

＄788值？

渣架，joao打amf配兩老，三場搞掂⋯⋯打六場只輸一埸比個1400

你幾coins中T9

隊馬體ts 80

2400，課左一下2000 coin

講個笑話 match day 費托
比人單刀左四五球 佢球球唔中龍

我一抽到馬體會勁high
防守大師啤巴都忍唔住狂攻

30抽 1torries

梁振英tag左黑警死全家

對面好勁 我射得三腳仲要80分鐘後備上麥包比先偷到雞 我係佢就賣9左隻t9佢

開頭以為你哋撚新手 話t9廢 原來真係咁廢

牛同啤不嬲有個句講個句

都係打夠5000就收皮，冇所謂喇

信左你4312牛就

成個match day廢托入得2球

我都係

Torres rating 高，因為 att awareness，finishing speed 同 heading 呢啲主要 cf attributes 都高
但跑得快 dribbing 差 = 易甩波，加上唔撞得又傳唔到，咪變咗唔好用，淨係玩埋門

可能係全2020最多負評既legend

Ok me open post

冗員

佢d埋門賓c馬級數

Haaland

Boom 🤯